三句話你知投唔投好

投黃->藍大輸
唔投->藍小贏
投藍->黃大輸

莫被分化